一人一支鐳射槍 但唔好再玩幻彩Fling鐺鐺 要玩就玩...

一人揸大聲公為號
集中火力

試下點著架紙船
做科學實驗

屌明明開科學台架

十連

推